有冇人住過台北嘅網吧

分享下經驗？上網睇啲資料好似幾吸引 但唔知會唔會中伏

點解要訓網吧咁折墮

係窮呀

去台灣都要咁慳

住過西門町果啲

去台灣都要咁賤
去荃灣算啦

訓個覺啫

其實唔係真係咁差

去過西門町萬年大廈嗰間，
和式包廂，即係畀間房仔你，
（但係嚴格嚟講都唔算係房，因為冇密封天花）
價錢好似係十幾廿蚊港紙一粒鐘，見佢咁平，雖然我唔係想瞓覺，但係都屎忽痕玩佢兩三粒鐘

地下已經係軟墊嚟，幾舒服
尚算乾淨，唔算好嘈，一定靜過香港網吧

基本上你帶耳塞、枕頭（可以幾件衫或者背囊），怕污糟可以帶埋消毒嘢抹一抹你個床位，就可以舒舒服服瞓一覺

你去搵d背包客棧
都係500-700台幣晚左右
6-8個人一間房 床位有張簾
仲有得沖涼 好過訓網吧啦

airb&b同人地同房都唔洗去網吧啦除非好想用電腦